有冇人覺得自己係女友既提款機？

同女朋友一齊左幾個月，
已經成日明示暗示我聽，佢想要咩名牌化妝品同袋之類
有時想問佢，究竟佢鍾意我啲咩
係咪覺得我可以保養佢先同我一齊

究竟依家啲女係咪都係咁？
之前嗰個又係一齊左就好物質主義

同男朋友一齊就黎兩年 除左生日會請下我食飯 無咩洗過佢錢 錫曬佢

垃圾

利申 洗女人錢

鐘意你d錢

有冇計過駛左幾錢?

我都係唔會洗男朋友錢 多數aa 如果佢突然想請就請 冇話迫邊個要比錢 除咗我生日💕

樓主情況同我一樣 仲唔夠洗要問我借 但冇還過

當係扑野費囉

唔係依家啲女係咁
應該係你唯一可取嘅價值係做atm先專引埋呢啲女埋身

宜家呢個世代係講等價交換，你識唔識㗎？

我覺得真心鍾意一個人，會同佢諗將來
所以唔會亂咁洗錢會幫男友儲錢

Btw 絲打好好

絲打係咪學生，係既話都理解
我覺得AA 唔係一定....晚飯我既，甜品佢既都算
畢竟佢搵得唔多

冇特登計都唔想計....如果我跟佢既明示暗示去做，就肯定有幾萬
所以我冇跟

巴打
去到借錢我會講分手算，除非一齊左好耐同埋有要事所以借

我都覺係俾人縱出黎
佢啲女仔朋友有啲有父幹
成日去旅行又哂名牌咁，可能有影響掛

巴打講得好中

咁屌左未先。

PS4都係女友買比我

申利:一齊左6年

正道 內在美 ,中道 自身感覺好健康好 ,邪道 美色財富
自身痛苦,苦海無邊回頭是岸，放棄吧

我真係好愛佢 大家都當左對方係終身伴侶
但就算佢有時話不如買咩咩咩比你啦我都覺得好似唔係幾好意思咁

其實會唔會只係純粹講下唔係真係想要你買

其實又正又有得屌值既